---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3085"
date: "2007-05-01T10:28:01"
uploadBy:
- "Severin"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die zwei roten Z15 rutschen auf der Achse, die Nabe ist zur stabilisierung der Zange damit sie nicht vom Handgelenk bei belastung abgezogen wird.

Gruß Severin